@inproceedings{Guibon-Ochs-Bellot:TALN:2017,
    author = {Guibon, Ga\"el and Ochs, Magalie and Bellot, Patrice},
    title = "Une plateforme de recommandation automatique d'emojis",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "21-23",
    note = "An emoji recommandation platform",
    abstract = "Nous pr\'esentons une interface de recommandation d'emojis porteurs de sentiments qui utilise un mod\`ele de pr\'ediction appris sur des messages informels priv\'es. Chacun \'etant associ\'e \`a deux scores de polarit\'e pr\'edits. Cette interface permet permet \'egalement d'enregistrer les choix de l'utilisateur pour confirmer ou infirmer la recommandation.",
    keywords = "emoji, recommandation, apprentissage automatique, medias sociaux, messagerie.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/120.pdf"
}
